[FB解毒計劃] 幫你父母Follow正常Page

以下係我父母有like到嘅page
記得一定要block晒所有垃圾page

你父母係長輩群分享一次
勝過你lihk推十次

深藍專用
100 毛, topick, 新假期, cup媒體, 爵爵&貓叔, pokeguide, 港生活, 黎特

中立淺黃專用
newslens, 立場, cable, apple, cable中國組好似仲有page?, 正政唯識, usp

其他
香港舊照片, 理惠rie (日本旅遊節目果個),
金水, 渾水, 舊時香港

希望引到玉

.